元朗人為大家介紹下元朗既好飲好食

大家唔使驚,雖然元朗無警察, 但係我哋有黑社會為我哋維持治安.
為大家介紹一下元朗嘅好飲好食,希望大家週末入嚟元朗消費,重振元朗經濟

1.元朗YOHO MALL大型Food Court

元朗最大型商場YOHO MALL，全場佔地9,000多呎，場內有12間掃街小食店進駐，提供各式各樣街頭小食，如元朗街坊小店，各地菜式包括中、日、韓、泰等，場內更設有掃碼點餐，客人可以即時點選指定餐廳，再柯打菜式，然後再以八達通付款就完成，相當方便。
但yoho mall係屬於新鴻基, 可能嗰日會唔開,會令大家失望

2.B仔涼粉

佳記甜品為老顧客開創的糖水甜品「B仔涼粉」，成了馳名香港的特色甜點，大盆盛裝多樣繽紛水果佐上仙草涼粉，堆疊成一座小山呈現華麗豐盛，視覺與味覺都被滿足了！

作為一間無牌食肆竟然可以屹立不到咁多年,背後一定唔會有一股無形嘅勢力幫助緊佢哋

3.牛屎
牛屎係好罕有,希望你哋星期六你嗰陣可以搵到

香港人 727元朗見

推

727 求下你地入嚟元朗消費

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝